究竟幾時先可以接受到人生有大部分時間都唔係屬於自己？

一日24個鐘
25%拎黎訓教50%用黎返工連搭車
得返25%時間係屬於自己

人生頭23年同尾20年係自己
但係頭十年就on99唔知做左乜
個腦係冇record
收尾個十年就百病纏身生不如死

都唔知人點解一開始做野就唔可以停